HA secret 星期一 1300 爆篤灰護士資料

admin 補充 2 件事:
6.22 送院 Fact check 及 QEH 泄露病人資料事件Deadline

1. 有關6.22 送院:
有人係留言話admin 屈人. 亦有人問點知傷者邊度黎. 唔知大家有冇telegram. 現場有人報救護車AXXX ，係醫院門口等咪match 到囉. 依家邊度有警車AMXXXX出現都即刻有人報料. 唔知就問下人 Telegram 條link. 另外，投稿人已聯絡 admin 並完成fact check. 由於佢估計cctv 亦影到佢，所以唔方便公開任何片 / 相.

2. 有關QEH 邊位同事篤灰:
Admin 團隊係知道邊位同事, 亦有投稿同Admin fact check 吻合, Admin 團隊既 fact check 亦接近完成.

HA 並唔係第一次有同事遺失病人資料. 過往遺失病人資料既同事即使病人冇影響下, 亦都需要記律處分. 今次係泄露病人資料，更為嚴重，唔係高層一句原諒就可以.

況且, 今次泄露病人資料產生兩個大問題:
1. 病人有機會因為泄露病人資料既同事而失去自由
2. ”懷疑” 有高層甚至高高層包庇, 因為按照既定程序, 泄露病人資料係要報AIRS 同Inform HAHO CISPO. 由事發 12 號到依家已經10日, 唔知報左未? CCTV, 更表, 人証所有野都存在. 有就有冇就冇, 要查幾多日 ? Admin 團隊甘間接去查都查完. 你係CCE / COS ，即日查完啦 ? 所以唔好答我地仲查緊.

Admin 仲未開名，一開始冇定deadline，係希望KCC 正視，去處理依件事，重獲病人信心. 唔係推個同事出黎就算. 但依家變成犧牲緊成間QEH去保住個同事, 成間院同事陪葬，都仲要包庇係度拖．

不過, admin 得悉24/6 星期一下午 13:00 KCC 有個Patient privacy forum. 所以，如果KCC 冇係24/6 13:00 前交代如何處分泄露病人資料既同事. admin 就唯有將件事交比社會處理.

希望投稿人同各支持者諒解admin 團隊既用意.

推

Eva Chu呢個臭閪黑護有人起咗佢中文全名未?

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

正呀喂

好呀

推 要人關注呢件事